全撚部都係打領養頭號去賣寵物

之前fd搭fd搭fd話有隻貓唔要
自己一直想養 咁咪收左佢
屌你老母一時一樣 我買撚曬籠 買撚曬盆 傢俬都換撚埋
先話唔捨得 正仆街黎
同popo合葬啱曬

咁我嘢都齊曬 丟空佢又浪費
打算領養啦
正規機構又煩過閪 又家訪又呢又路
咪係其他網度搵lo
屌你老母 全部都話收乜撚領養費

我夠知領養代替購買啦
遲早把心一橫自己買算

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

簽曬啦
簽名師

btw
有冇d冇咁煩同on9嘅機構推薦下
想養隻貓仔

為此hall都退撚埋 個fd個fd個fd正契弟

上你到撚貓ok?

愛協好似都幾易領養, 我朋友去一次就領養到
我果隻係舊高登領養

覺得領養費唔應該多過2k
始終比隻貓你
係要身體檢查打針 甚至大貓要絕育
你唔係以為領養真係免費送隻貓俾你啊？

連登有巴絲組織咗個毛孩拯救隊
時不時有貓貓等待人領養 仲可以做義工幫手
巴打有興趣可以tg問吓佢哋 多謝樓主嘅善心

唔知你去邊到領養 唔敢講有無掠你水既意圖
但大部分既救動物組織都係義工黎
無錢收仲要帶動物檢查 做手術
當然佢地會籌錢 但又係咪cover到條數呢
你話佢收你一個唔合理既價錢又另一個問題喇
但唔應該只係收領養費就話人賣寵物
係我角度 唔支持買賣寵物只係為杜絕無良繁殖場

買啦 揀持牌貓舍 唔好幫襯寵物店就得

某大機構(唔記得咩名)會講明收幾錢for乜嘢
幾好

但問題係有d私人放上網話搵人領養個d閪窿
乜撚都冇 開口就話要領養費 仲要貴撚過d大機構
屌 開宗明義話你賣算啦 浪費大家時間

屌佢老母 唔好還俾佢

自己去買算啦
領養費

去spca領養 簡單好多
但都要裝窗網

怕麻煩就去愛協領養 好簡單
唔信去啲貓gp問下人

On9全撚部都一起就hold領條撚

確實係有一班人借領養去搵錢
但都有一班好義工貼錢去救動物
樓主你領養到未？
之前搵領養有幾個義工幾好

Spca 唔洗家訪，但好貓手快有手慢無

我果隻係ig搵領養, 唔洗錢的, 養左4年了
我都係搵左幾個義工先搵到, 佢又好nice咁送埋隻貓上黎我屋企,借埋個籠俾我, 仲有打左次針唔洗我俾錢
俾d耐性再搵下啦

btw家訪係必須嘅, 要確保你屋企對隻貓嘅安全

雖然好多義工都係閪婆同仆街
但有啲真係自己出錢打針絕育
你去機構領養都要畀領養費啦
再加上機構領養其實好易
愛協更加唔使家訪

未啊

d野就齊曬
有d真係好誇張 家訪都算 仲要領養後三個月要跟進
傻撚左...

有咩問題
點知你會唔會領養完隻貓攞去賣/虐待，同埋confirm你識照顧貓姐
好多人領養完唔鍾意隻貓就棄養/唔識照顧貓，我覺得有跟進幾好，好過就咁比領養家庭就算

咁你都啱

十幾年前領養收我每隻二百零蚊，呢啲我又ok，當幫補下人哋洗費
果時手續好簡單，同佢講睇中邊隻，
去到睇貓，原本睇中果隻雖然俾人攞咗先，但即場就睇中另外兩隻
佢都睇下窗網相，講解下就即日可以帶貓走

好想搵返果個義工，話俾佢聽而家兩隻老人家仲好活潑
但已經搵唔返個contact